記住而加班狗已經唔係跟規則玩

唔好再用果d咩守法思維去做你地既行動
咩野冇證冇制服 就唔走
去到現場拼一個就少一個
要走就走 自己判斷 討論就比人夾
同埋見唔對路 冇狗就提高警覺
上過前線就知溝通幾混亂
唔好等人指揮 你自己就係指揮官
唔係送頭
同埋諗清你每次行動既目的
琴晚全世界都係霸路丫ma 係冇人衝wo
就算衝 邊有目標比你衝 呢個形容已經係錯
但係霸路嫁話就去返上面第一句
唔係你話點就點 佢地唔跟玩法就自己要醒水
而加就好場拳賽冇裁判咁
都係果句 醒水la

Push

Yes 勇都要醒水
永遠要記著大家唔係對等武力
人多唔一定就要留
佢一出棍就應該四散到附近再聚
市區要睇實四個街口
有被封危險就好散
一日唔送頭
一日仲有得聚

Pish

要改變心態
發夢玩法要進化
心態都要

講到英皇御淮你霸路咁
你犯法差佬趕你好正常啦

係 所以準備比人夾果陣係搵位退
唔好同d狗執著有冇證
要醒水識閃
同狗理論比議員做

我冇野講

又要推返上黎 唔升級捱打冇意思

黑警係咁 牛屎狗都係咁